元朗遊行一日未定好性質，好多和理非都唔會敢去

覺得成個活動無可避免需要大量人手
所以對外宣傳都係要以遊行做主打 （可以叫大家準備memo紙又好點都好）

但唔好去之前就講到明乜野燒村拆祠堂咁
到時前線做咪做，都係平時咁各有各做
事前張揚 令和理非唔敢膽一齊黎，差佬同班垃圾鄉黑又有防範咁

過往咁耐既運動就算有勇武，都係對準個政權 或者 政權打手
真係唔建議搞無差別攻擊（燒村），咁只會變左同佢地一樣

唔好諗住去元朗一日可以消滅呢班人
佢地始終存在左幾十年
我地只係需要做d野落佢面
令佢地知道就算係元朗，都唔係佢地玩哂，同民意對抗就會有幾萬人黎你條村玩

推

燒村我一定唔去

推
元朗一役絕對需要更多計劃同關注
而家比分化同gossip搶哂fo

膠都廢時比

岩 好多人上晒頭咁話唔燒村唔拆祠堂下次大西北就割席，心諗咩邏輯黎

真正會行動既做之前都會諗咁做對場運動有咩好處越處架啦，唔通要好似黑社會劈友咁預告埋時間地點咩

咁做根本只會嚇到原本想去既人唔敢去

由722開始睇左兩晚 我只係睇到

一到凌晨時分就有一批人鼓吹人燒村拆祠堂

佢地唔會推721西環po

晚晚都群魔亂舞係到吹風

班人咩心態 自己判斷

唔好燒村搞祠堂 唔好令和理非唔敢出黎

和平遊行，但俾人搞我哋會全力反擊

搞其他小動作好過啦

有啲和理非71 係盧押道終點都唔敢過

依啲問心我唔鼓勵佢哋入元朗

樓主聲稱陳根記老細大讚元朗白衫人

結果蘋果去訪問陳根記老細

樓主開呢個post有咩目的
大家都知
唔好再覆個post
由佢沉

之前都話深夜屌張超雄議案既係鬼
結論係佢又真係抵屌既

唔話人係鬼，但要有多d實質討論

Push

支持，所以全世界要做齊裝和理非

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

頭先係最新個陳根記post覆過
我肯定自己無聽錯個仆街老細講乜
但食唔食 信唔信 巴打自己決定
個人覺得無必要比一間垃圾食肆仔咁多關注
想大家專注返戰略post

推土機出動
================

堅守五大訴求
勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師
光復香港 時代革命

無錯，入去唔係比人打

但首要係多人，少極都最好有幾萬

和理非就算比人打，人夠多一樣會還拖

高質留言，推

當日唔主攻，但比人打就一定要反打班仆街

各有各做你個頭, 今次絕對唔可以搞村
直頭係要拉鳩住班想去村嘅熱血傻鳩
去村實走火

推
唔好燒村
唔好拆祠堂

唔好搞村，要sell警政黑！

斷水斷電個d做乜7 都好

燒村搞撚死一個阿婆或者細路 記者都好難幫我地解話

死都話燒村嘅人其實係咪真心膠
火遮眼想做埋黑社會？
無差別攻擊？

光復香港！
時代革命！

斷水斷電都唔可以嗰日做
727係直頭完全唔可以搞村

咁我同你既程度已經唔同
琴日有人剪佢地光纖呢下我好撚支持

入去係和平示威 唔係尋仇 唔係燒村 唔係劈友
但係一定要重裝勇武 架生升級保護遊行隊伍

有邊次多人參與既行動 唔係要和理非為號召

點解今次又要一反常態

同意

比較想知道，到底係去安慰何君老豆老母，定係周圍係啲圍村尻叫就算，你開唔開拖我都到架啦

點解呢2 樣野巴打都講得咁19 咁既

我咪話左, 你要搞你自己搵第二日
727村係絕對唔可以掂
人地動員口號就係保鄉衛族
呢邊係反黑, 727當日一搞人條村, 我地就變黑食黑, 人地就真係變保鄉衛族
唔好咁傻係咁想「做啲嘢」啦好嗎

啱，推

因為一方面唔知行動方針，另一方面我好撚想開拖。
利申：元朗恐怖襲擊過後，和理非轉勇武

攪村真係好不智，好比哂藉口d 黑社會保家衛鄉，出手打人。

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

全港和理非反黑遊行
快快去邀請新界鄉紳

講呢啲既人有幾多係真大西北有幾多係三毛

好多野都未confirm宣傳又不足

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備保全家